<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../styles/Geeks.css"?>
<CURRICULUM>
  <title>CURRICULUM VITAE</title> 
    <geeks_section>
    <Prénom>Waleed</Prénom>
    <Prénom>Mouhali</Prénom>
  </geeks_section>
    <geeks_section>
    <name>Coordonnées</name>
      <geeks_section>6 Avenue de l'Horizon, 75017 Paris</geeks_section>
        <geeks_section>06 11 43 20 15</geeks_section>
        <geeks_section>waleed.mouhali@sportify.fr</geeks_section>
</geeks_section>
  <geeks_section>
    <name>Profil</name>
    <u>Spécialiste en Natation avec une expérience approfondie dans l'enseignement, l'entraînement et la coordination d'activités liées à la natation. Je possède une connaissance approfondie des techniques de natation, des règles de sécurité et des principes d'entraînement. Passionné par la natation, je suis capable de motiver et d'inspirer les individus à tous les niveaux, des débutants aux nageurs compétitifs. Je suis également un communicateur efficace et un leader soucieux du bien-être des nageurs.
</u></geeks_section>
  <geeks_section>
    <name>Compétences</name>
      <u>Excellente connaissance des techniques de natation et des principes d'entraînement.</u>
      <d>Capacité à enseigner et à communiquer efficacement avec différents groupes d'âge et niveaux de compétence.
</d>
      <t>Capacité à planifier et à organiser des activités et des compétitions de natation.
</t>
<q>Souci constant de la sécurité des nageurs et connaissance des règles de sécurité dans l'eau.</q>
<c>Compétences en leadership et en gestion d'équipe.</c>
  </geeks_section>
    <geeks_section>
<name>Experience professionnelle</name>
  <u>Spécialiste en Natation, Centre Olympique Aquatique, Frankfurt, Berlin
</u>
<d>Entraîneur de Natation, Club de Natation de Dauville, France</d>
</geeks_section>
  <geeks_section>
<name>Formation</name>
 <u>Diplôme en Éducation Physique et Sportive, Université de Lille, France</u>
<d>CCours spécialisés en Natation et en Techniques d'Enseignement de la Natation.
Formation en Secourisme Aquatique et en RCR.</d>
</geeks_section>
  </CURRICULUM>