<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../styles/Geeks.css"?>
<CURRICULUM>
  <title>CURRICULUM VITAE</title> 
    <geeks_section>
    <Prénom>Amine</Prénom>
    <Prénom>Jaouadi</Prénom>
  </geeks_section>
    <geeks_section>
    <name>Coordonnées</name>
      <geeks_section>
      11 Rue du Papillon, 75013 Paris</geeks_section>
        <geeks_section>06 24 77 05 20</geeks_section>
        <geeks_section>amine.jaouadi@sportify.fr</geeks_section>
    </geeks_section>
      <geeks_section>
        <name>Profil</name>
    <u>Passionné de plongeon avec une solide expérience compétitive, je suis un spécialiste en plongeon déterminé, compétent et dévoué à atteindre l'excellence dans mon domaine. Ayant acquis une expertise technique et une compréhension approfondie des différentes disciplines du plongeon, je suis prêt à apporter mes compétences à une équipe ou à un club à la recherche d'un professionnel hautement qualifié.
</u></geeks_section>
  <geeks_section>
    <name>Compétences</name>
      <u>Vaste expérience dans les disciplines du plongeon, y compris le plongeon de haut vol, le plongeon synchronisé, le plongeon à la plateforme et le plongeon à la tour.</u>
      <d>Maîtrise des techniques de plongeon avancées, y compris les vrilles, les flips, les sauts périlleux et les entrées élégantes dans l'eau.
</d>
      <t>CConnaissance approfondie des règles, des normes et des critères de notation des compétitions de plongeon.
</t>
<q>Compétences en matière de sécurité aquatique et de secourisme, garantissant un environnement sûr lors des séances d'entraînement et des compétitions.
</q>
<c>Compétences en matière de coaching et d'encadrement, avec la capacité de guider et de motiver les plongeurs de tous les niveaux.</c>
</geeks_section>
  <geeks_section>
<name>Experience professionnelle</name>
  <u>Entraîneur de plongeon | Club de plongeon des Hautes-Pyrénées | 2015 - Présent
</u>
<d>Plongeur compétitif | Équipe nationale de plongeon | 2010 - 2015</d>
</geeks_section>
  <geeks_section>
<name>Formation</name>
 <u>Baccalauréat en éducation physique et sportive | Université XYZ</u>
<d>Cours de secourisme et de sécurité aquatique | Organisation de sauvetage aquatique</d>
  </geeks_section>
  </CURRICULUM>